<meta http-equiv="Content-Type" content="text/plain; charset=utf-8">

descr: Im Herbst 2000 verklagte eine Patentverwertungsfirma den amerikanischen Patentkritiker Greg Aharonian wegen Verletzung ihres Patents US 5253341 auf Kompression von Daten auf dem Wege der Datenübertragung zwischen einem Servier- und einem Abfrageprogramm, in diesem Falle dem Apache-Webserver auf Aharonians Linux-System.  In der Klageschrift fehlt jeder Hinweis darauf, in wieweit Aharonian sich anders verhalten hat als irgend ein beliebiger WWW-Autor.  Stattdessen wird Aharonian bezichtigt, TechSearch kritisiert und die Regierung der Vereinigten Staaten diffamiert zu haben.
title: Rozmanith: Softwarepatente als Waffe gegen Kritiker
eei: Aharonian berichtete im Jahre 2003 in seinem Rundschreiben %(q:Patnews) berichtet, er habe den Prozess gegen Techsearch gewonnen.

# Local Variables: ;
# coding: utf-8 ;
# srcfile: /ul/prg/src/mlht/app/swpat/swpatpikta.el ;
# mailto: mlhtimport@a2e.de ;
# passwd: XXXX ;
# feature: swpatdir ;
# dok: swxai-rozmanith ;
# txtlang: de ;
# End: ;

